【表忠一覽】保安局及 6 紀律部隊極速表態擁護人大決定

【表忠一覽】保安局及 6 紀律部隊極速表態擁護人大決定

全國人大下午閉幕，特區政府各司局隨即分別發表共 14 篇聲明，支持人大「完善」香港選舉制度或「十四五」規劃綱要。保安局及其管轄的 6 個主要紀律部隊更於半小時內，相繼發稿共 7 篇，表明「全力支持」人大「完善」選舉制度；當中包括警務處處長、海關關長、入境事務處處長、懲教署署長、消防處處長及飛行服務隊均表示全力支持全國人大落實「愛國者治港」，內容大同小異。

From TG

吾皇萬歲萬歲萬萬歲

新任既愛國廣播處長呢係咪又係縱容黑暴

科興都唔打，去打BioNTech，
示咗忠啦，但忠既一定唔係......

「威·毽·面·虎·貓！」

點解其他局同部門唔表態？係咪唔服

紀律部隊就係一個笑話